［急］現時咩手提電腦性價比最高？

而家買一部大約17000嘅notebook
打機用嘅 散熱＞重量

二手Alienware嘅介唔介意？

Alienware 15 R4 ALW15C-D5782

CPU : Intel Core i7 8750H 6C12T (2.2-4.1GHz)
GPU : Nvidia GTX 1070 OC 8GB
RAM : 16GB DDR4 2400MHz
Storage: 256GB M.2 SSD + 1TB SATA HDD (7200rpm)
Screen : 15.6" IPS (1920*1080)

Lenovo X1 Carbon 7th Gen / Extreme